（無圖）原來今屆港姐冠軍都係甘人

排牙好柒

mk

條頸好長
拎黎劣J應該好正

甘你老...

我屌！

好恐怖 不了

識貨

右邊邊夠港姐得